食緊飯，有點感動，班廢老終於屌政府

屋村大排檔，都預左班廢老會話各路英雄
同枱既廢老終於都肯鬧政府
雖然都聽得出佢地有啲好愛國
但發表既言論都好欣慰 起碼之前既事唔係白做

1. 兩名老男人

個女人 (M記男孩個老母 ) 比人起底係一定架啦，咁樣走出黎咁激動一係痴線，一係做戲
但個政府都無撚用，做既野都唔係為市民
太平盛世下既問題根本無去了解過，無論係保皇定後生
盧偉聰無撚用，警察唔係維持治安，收到黑吃黑，成個警隊都縮到傻閪，你應該知真定假，要強硬啲，搞到全城恐慌

2. 另外2個男人
警務處處長都無撚用，明知國徽咁重要都唔派兵守住，明知一定有人搞
比我逗廿萬一個月，我都識分重要唔重要

沙中線、高鐵超支，講就話為香港好，但最重要既教育醫療又唔比錢搞好
啲錢全部都係我地稅收，但自己無分用

雖然佢地都好愛國
但睇黎香港人既聲音都開始傳到入廢老耳中 開始有些少覺醒
大家都要繼續加油

繼續加油

焦土派覺得好滿意
反正示威者點都會俾人屌架啦
一於等政府警犬都俾人屌
IF WE BURN
YOU BURN WITH US

令槍頭指向林病同聰聰